好掛住你

雖然女朋友都唔係 但都好掛住你 點解你要淡岀

笑咩笑

一係人地唔中意你
一係覺得你對佢冇意思

係你hea覆我先架

主動搵下人洗死咩

我都好掛住你

你唔記得我 唔緊要
只要有一日我都唔記得你就好